林鄭短時間內將發表電視講話

行政長官林鄭月娥約十五分鐘後將會發表電視講話。

呢佢食屎啦

14:15

［裝修指南］維港沿岸篇

仲有咩好講，唔通仲要服務呢個極權政府咩🤬🤬🤬

唔洗講 唔想聽 唔想知

又死人化妝式出嚟嚇鬼
帶頭製造 全日宵禁 扮可憐

DLGH

［警世］請正名今日唔係休息日，係文宣日

佢應該想話禁蒙面法好成功

臨市政府 = 叛亂/內亂/不合法, 影子政府 = 痴線/合法

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

歡迎屌我呢個老母

其實又係送文宣彈藥 唔緊要

又想煽風點火？

宣佈解散警隊

自己跳船返英國

嚟了

發表電視講話

咩中文嚟

又用機械人？

開咗

1.01賠 - 強烈譴責

得罪方丈想走？

直播緊?

開完槍先掉佢彈架WO!

有無人開盤

戒嚴
宵禁
延遲/取消區選
將48小時拘留期限延長至無限期
解放軍出動

又點火

我估一定係話琴晚暴力，有機會會引用更多緊法去回復和平

【推爆佢】城市論壇又有投票

All

共式中文

屌佢老母 差佬開車撞市民在先唔撚講？

佢個賤人，搞到香港7國咁亂

感覺好似預錄咁

真心似 畫質好怪

睇乜野佢廢UP
CWB要人呀

戒嚴 - 1:5
宵禁 - 1:3

又sell禁蒙面法

戒鹽啦

成班背景板

送殯用依張做全家福

又講廢話

死老豆老母樣

笑死, 叫市民同抗爭者割蓆

不如唔好講？

又想分化

笑死
我係死都唔認錯
吹咩

見你唔出o黎 係都要激你出o黎
等人權法過埋先

咪又係講嗰啲

示威者即係市民 市民即係示威者

呢條八婆係曲線叫人出街

一個民望20 分既特狗

叫市民同抗爭者割蓆

一句, 你憑咩 ?
40 個保皇狗就係民意 ?

都唔算曲，都幾直下

自己同自己割

有野講就落沙田新城市講

cut果下恐怖分子

係咪見全民休息想助攻引人出？

唔好撚理佢 唔好中班仆街計

無視引戰狗

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

來自美國華盛頓既source有野想同各手足講

8婆又淋火水

唔撚割唔會割以後都唔會割呀屌你老母臭閪

原來真係想挽回民意

有位巴打講中咗 尋晚用低警力同全日停晒啲商場係為咗製造示威者癱瘓社會運作嘅假象

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

乜撚野叫講話 蝗語